今日走啦 等全世界知道我地來去自如

今日走啦 等全世界知道我地來去自如
跪求大家！！！！

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦